個mon著得一秒...

隻TOPCON mon 駁電有燈著有電到 駁hdmi有畫面一秒就變咗黑畫面 電源燈都照著 諗唔明係咩事求救

死led

控制顯示用底板故障